有冇人會對住而家另一半會諗佢以前同佢男朋友既野

一諗就有畫面 覺得佢唔係真係咁鐘意自己
因為佢以前同佢男朋友經歷仲多

咁係因為你同佢岩岩一齊 放鬆d啦
你最緊要有心機 耐性 同佢一齊再去製造多d回憶囉
記住唔洗比較 盡力對佢好 女仔好需要安全感
女仔都係想人錫姐 佢會知道依家應該要重視邊個

就算幾多回憶都好 佢地都係分左手 總有原因既
但就唔洗諗了

唔好再講 我唔聽啊我唔聽啊

盡力對佢好就得 我會覺得我做過既野佢地以前都做過曬啦 只係而家又公式化做多次 我永遠都唔係佢既第一個 我已經好錫佢

我唔聽我唔聽我唔聽我唔聽
你同我岀返去

我明啊 會覺得佢地咩做過曬
重覆一次都冇意思啦
可以點

我真係冇處女情意結
上一手幫你 教埋咪仲好

我都係咁
佢地搞野都冇用套
不過我都冇用
有時候諗起心情都有啲難過咁

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點 。

教你個頭
唔要有畫面啊

會諗佢而家同我講既野 會唔會都係同以前既男朋友咁講
之後會再諗 你之前都係咁同佢地咁講 最後都係散 會唔會我地都係咁

Exactly 係咪我地太扭曲

放心 佢唔係鐘意你 只你想係你身上得到佢想要既野
我係過來人